下次再見到黑警搬箱一定要吹雞

極度懷疑佢哋係棄屍，下次再有手足見到一定要吹雞，就算撞車都好，都要玩死者一個公道